const two = [
  {
    type: "input",
    question: "Il pronome personale IO in inglese?",
    answer: "i",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Il pronome personale TU in inglese?",
    answer: "you",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Il pronome personale LUI in inglese?",
    answer: "he",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Il pronome personale LEI in inglese?",
    answer: "she",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Il pronome personale ESSO in inglese?",
    answer: "it",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Il pronome personale NOI in inglese?",
    answer: "We",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Il pronome personale VOI in inglese?",
    answer: "you",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Il pronome personale LORO in inglese?",
    answer: "they",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "boolean",
    question:
      "I pronomi personali in inglese vanno scritti sempre con la maiuscola",
    answer: true,
  },
  {
    type: "input",
    question: "La congiunzione E in inglese?",
    answer: "and",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Traduci in inglese O (oppure)",
    answer: "or",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Traduci in inglese MA",
    answer: "but",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: "Così, dunque, perciò in inglese",
    answer: "so",
    placeholder: "risposta",
  },
  {
    type: "input",
    question: `Tuttora in inglese (anche inteso come "non ancora")`,
    answer: "yet",
    placeholder: "risposta",
  },
];

export { two };
